突發 我女神同我講中秋節快樂

代表咩

今日係中秋

認錯人

你回佢中出節快樂

堅既，啱啱扑完係床我睇住佢Whatsapp 樓主。

一次過send俾全部人囉

代表佢用Whatsapp個廣播列表功能

好耐無屌過，依家係咪鬆晒？